求下你地開左學之後唔好傷害啲狗仔啊

開左學之後我真係好撚擔心啲狗仔架

千奇唔好啊

我真係好撚驚啊

有冇人幫手保護下

需要幫忙接放學嗎

有冇同學可以幫幫手接下放學咁

一人揀一隻

千奇唔好打佢地